亞視真係死得好唔抵

Atv 真心膠 冇人睇 仲要比人屌
Tvb 假膠 屌住黎睇

亞視輸在唔識做假膠

亞視無論節目藝人都同時代脫節
死係必然，無咩抵唔抵

亞視俾條大陸閪搞撚死

如果唔係眾所鳩知的大陸閪黎搞搞震,亞視做多十年都無問題